【拜登打氣區】佐治亞州追剩3600票 翻盤在即！

輸埋呢個冇交嗌

反正都係印，拿拿聲搞掂法庭見啦

輸咗就賴人印選票
但係又無證據（fox news link都無）
從來唔反省點解得唔到大部份選民支持
衰撚過共產黨

98%，之前又話點咗99%

AZ 咁快call?
89%應該仲有得追？

出面大把證據你都話冇如果名正言順輸嘅話一定會服氣

科登贏左就唔點架啦

登足

Az有機會被侵追返
所以一定要GA或PA贏
到時就算AZ翻艇或有訴訟都唔怕

如果造勢大會trump 同biden 人數掉轉我信

侵膠永遠都係話「大把證據」
但一條link都唔po
唔使你po 左膠link
你可以po fox news 或 wsj link

點到99％再收back date票跳返96％繼續點 你覺得咁係正常 係咪？

係99％呀 之後話收到幾千票咪回跳96％

[美國大選] 密歇根州郵差爆料郵局做手腳

其中一個

大把證據？
影哂過程未？
警察郁手未？

求撚其一個人po段youtube就係證據？
你不如po段最新蕭析出嚟話蕭生預測侵贏

哦，原來引戰撚咁你中意啦

邊度證據back date？
有幾分證據，說幾分話

一日biden未超前，一日都會有date back票

好多人認為拜登上場會救中共！

佢上場會唔會係救自己多過救中共？
佢上場會唔會同全世界講：我係總統，所以以前貪錢殺人無事！26個特工係我比料中共！

佢會唔會同全美國人講：要將美國送交中共為賺錢。所以取消一切制裁！

如果佢咁做，我覺得比Trump 上場更好！

到時會全世界自己做嘢！

你咪CCP

希望你中
但真係得0.1% 機會

又印好一堆

咪咁極端啦

好似之後咁咩都唔做

大家互相搵錢

就已經對中共好好啦

大家有咩證據同美國大法官講，唔好比登當選

弱智

trump真係講得無錯

唔應該有郵遞選票

Untill we scored

睇你寫出黎都覺得你on9啦，死撐冇用架，法庭見啦！

係喇喎 公平公正選舉喎

無限date back票
我燈必將大勝

佢可以改變成個國會就好叻仔
美國唔係中國，都唔係香港
要把成個美國國會改咗成個香港行立會？

要幾多年時間？

未必反cup到，大豆侵可能最後嬴幾百票

佢冇影到 登登 晒馬姐 佢一樣多人 仲有就算出來做勢人數小過侵侵唔代表小人投佢

拜登 瞓係到等贏

仲有幾萬未點

兒登從來唔駛證明 話係就係

死人唔會爆料
中共一定識

到時拜登會有可能將中共變成死人為求救自己！

尋日夜晚剩一萬 凌晨點完就話原來有6萬未upload 啱啱就話有8萬未點 五餅二魚

點咁撚耐
點極都仲有
你玩埋我果份

亲，我已經開始學習普通話。
快來交流交流

想要幾多球開聲啦

之後又會有新一批mail in

登登

共衛兵

共和黨
共產黨

我好懷疑
Mail in投完
再walk in投
係唔會screen out
直接將個數疊上去

咁多main stream medias幫biden
如果真係有人會唔播?
你學毅進制既?

郵寄票等到星期五

佢一上場立即徹走所有南海軍隊？
停賣軍火比台灣！

叫日本食自已！

Why ?

我想講就算嬴都只係險勝
又唔係landslide
何來得唔到大部份選民支持

咪有post講死人票囉
又睇唔到啦

小心小粉黃

侵贏先叫正常

佢要向全世界証明自己係黨員？
中國個間！

點解唔俾共和黨人監票，明啦

造票大會

上屆都有死人票咖啦

究竟有冇人知幾時先點晒票

睇清楚未？明白未？ 仲印緊票啊，等等啊
痴撚線既

拜登反超就會點完

我睇嘢好特別
佢做哂大家驚嘅嘢可能仲好

逼大家自己做嘢！

印到反cup為止

對於輸咗屈人印票嗰啲
係恰鳩你阿 點吖

轉個頭又會搵到新票箱

其實你有無留意?

印票仲密過印銀紙

屌你點極都仲有

Georgia: Until Biden Win

攞咗票系統會寫攞咗票

敗登必勝 衝呀

佢地又會話 biden 支持者驚 covid 所以先唔出黎 ....

唔播代表冇人撐？
咁831 cctv 夠冇播出來 代表冇人死咩

難怪習近平咁胸有成竹，原來民主黨已經爛到入心入肺

仲care票數?
法庭見

咪法庭見囉
共產黨咁好你咪去去支持共產黨囉死共狗

其實喬治亞州有幾多人口？
再印落去會唔會多過洲人口

狗黎？

不如你話拜嗰7000萬票都係印出黎

佢地會話計埋walk in可以過100%

但之前有d州話可以再walk in投一次
然後replace左個mail in果一票

trump head 緊

即係一個人可以mail and walk in vote??

收皮啦
贏得到任你鞭

錢解決到既問題

Biden: 同我給力印！

留名

以前美國總統選舉一般投票率都唔過七成，而家肯定超過九成仲要未計完，打死我都唔信冇double count

乜乜乜乜乜(下刪其他字）仲衰過共產黨，仲有無第二句新嘢

先唔講有無舞弊。
我只係想知樓主點解要為拜登打氣?
因為拜登團隊奶共，而樓主鍾意共產黨?

片又無圖又無 但對住空地揮手就有喇
又玩沉默大多數？

要嬴呀8燈

200%投票率

仲多過總人口咁誇張
有無圖可以睇下

block柒個傻系啦

PA要喺箱抽返mail嗰張出嚟紅筆大交叉先可以派票

Downcast Trump makes baseless election fraud claims in White House address

New York Post 都開始轉風向

wtf

4chan有晒教授寫既source

怕樓主睇完又話自己叻話統計學學授 唔算數

堂堂做勢大會點會唔拍片拍左唔放上網或者特登唔影住台下觀眾係咩原因大家心知肚明啦，點解仲可以有人死撐

所以死人票係正路？

但係有啲州行雙信封制
收到mail in ballot
填完 入落專用信封
然後再入落一個大嘅專用信封
簽名作實
放落designated drop box或者postbox

拆信就一條友對簽名
無問題嘅話就拎入面嗰信封出嚟 另一條友睇張ballot
確保無人知邊個人投比邊個candidate

不過verification period就個個州都唔同
加上mail in有幾個州 比郵戳係3號或之前嘅count in
唔肯定截唔截到mail in嗰張ballot

證據拿去法庭啦,係都唔會咁易比你找到.

係制度從來冇完美過
邊個輸都一定搵到漏洞講
只能打court睇點判

咁叫法治非人治

好多人含淚投拜登（非trump即可），trump fans狂熱d

咁次仲唔贏

奶登力：睇唔清楚，fake news，陰毛論

今

假架假架，侵迷尻up架喳

因為拜登無限本，贏硬

屌你自己搵啦周圍都係喺度嘈嘈嘈

多過登記人數你可以話有市民即時登記投票，但係會唔會多一半有多呀
州政府冇update？而家咩年代呢？人手update嗎？點票先需要人手點吧？

所以死人票係咪正路？

無又話無，到有又唔認

返支那啦五毛

即係人手野嚟

點到拜登反cup為止

呢d叫睇住泥食。問你怕未

佢應該係不要暗戀請強姦啲fd

風向撚呢期扮燈引傻仔扮支持拜登，外人一睇就以為連登支持拜登

咁理論同實際梗係實際係準啲

波台真多狗

拜登一定要贏

登粉願意用自己條狗命換取勝利

supreme court 見

侵必勝 拜登係香港人心中只係舞弊總統

成日話查，查完甚至重新投一次票侵都係輸連登仔又服唔服？

冇交嗌先好

輸唔緊要，4年後有機會

但如果因爲唔認輸而内戰

反而漁人得利

四年後央視直播美國大選

until trump win

係呀，要你親自去到當地見撚到有人出術先算係

擺明種票點解要認

連登仔認唔認都影響唔到個官點判啦

一定啦
拜登實有埋共青团珠心算神童計到個popular vote 印極票都係五五波

真係好撚煩膠
一齊集氣幫手retweet做得幾多得幾多
好過係到扮燈

明顯有人想拖美國入拉鋸戰拖延時間，邊個最大得益

睇嚟美日英軍會動手了

大豆侵係商人，打官司當食生菜，預咗你呢著，而且兩手準備好晒添

我都想侵羸。美帝法院係講證據

連共和黨員都未出黎撐侵話有作弊就知

二千年可以打上supreme Court 因為真原爭Florida 決勝。如果支那祖贏多過一個州真係難

拜登準登基

咁登咗基唔洗connect?
香港人要打多個大佬？

所謂既證據係得個標題

啲死人票多到幾百萬張咪係舞弊囉
依加得零星數量

咁所以零星等於合理？

你咪一樣無衰撚過共產黨

唔合理 但證明唔到係舞弊
只可以話行政問題 咁耐都唔整走啲死人

印刷工：差幾張？

你睇下我講既野係咩先
冇提過舞弊
針對返啲講不嬲都有就當正路既人

ok 咁死人投的確唔合理
但冇其他人講到可以做舞弊證據咁樣
不過咁撚多人mail in都比係勁on9

拜登以9:1速度追緊

醒少少啦
唔肯播
同無得播係唔同

除非敗登出嚟講
係呀係呀 有幾場造勢大會都爆晒場
不過呢 我地禁止晒全場所有人用電話影相
同埋我地官方都唔會播返出嚟架啦

投廢登班傻閪美國佬，遲下俾廢登出賣，逼學普通話，認中國為中主國

無得唔嗌
如果今次唔嗌，就等於默認舞弊
開咗呢個先例，以後屆屆都mail vote

點收科都係死

我真係怕內戰

其實我 D 唔使拗，兩邊都成億支持者，少少嘢，都比人鋤到反艇啦。

張圖有咩問題
一行登記選民人數，一行總人口
依家佐治亞票數又無多過登記選民既人數
登記選民又無多過人口數

今次邊面選贏都無用
另一邊肯定唔服
人數仲要五五波
直情係成個美國選舉制度嘅崩潰危機

人手就做馬
機點就做手腳

笑撚死
周街都龍門

而家Twitter 你當係source
仲衰撚過wiki

佐治亞州追剩1900票

佢地覺得有8，9成投票率就有問題

民主黨睇死浸唔敢反枱
亦心知共和黨唔支持佢

2黨隨時傾掂晒利益分配
浸收硬檔

浸唔敢發動人民戰爭
就注定俾利益集團食滑佢

一早講左會反cup
如果繼續票數計，侵侵一定輸
問題都係打官司佢有幾大勝算，我睇就唔大

當依家五百萬票都係得七成姐

打你老母就打

個stamp可以任改,有人爆左
極兒戲

呢幾日ot 賺幾多

呢度文盲多，唔好怪佢地

翻硬盤了。

Agger, 如拜登/侵只係以27X票贏, 應該無一邊會服

你冇陰陽眼先見唔到拜登支持者

投極都係99%

一車車票印緊去票站

cc小粉黃

死人票同郵寄票傳統以黎都有
今次輸左先challenge?

預計會追到130%投票率，然後biden啱啱好追過就話點晒票

何況

共和黨嚮兩院選舉表現唔差

贏左。小事唔駛challenge!
輸左。制度咁多年來都有問題！係咪傳統係咁就代表岩？

邊撚度有120%,130%投票率??
睇大家講左咁耐都唔知邊道有

人地連片都有埋
影到點票開完信睇下投邊個之後就掉左
好過你片都冇鳩up啦

你阿婆係雞冇性病，代唔代表你老母做雞都冇性病？

快手贏埋賓周染藍收工啦，唔想成日見到成個連登都係陰毛

支持加番果幾票/幾十票比侵！
我侵必勝

呢個真，嘈到拆天。
唔講以為變左光復美國時代革命

咪就係 兒登仔話唔係証明就唔係証明

我都r晒頭

支那冇票投架 其實你可以唔需要理

駛咩支那
香港都就冇啦

千幾萬人同一個人都比較到？
good logic

佢地唔係用大州睇，係用票站睇

因為以往郵寄票數量少，就算有問題都係小問題影響唔到選舉，可以忽略，但今屆唔同，對選舉結果有影響

含侵撚係咁架啦

唔比你咁講
我地有retweet，有晒敗登醜聞！
係美國人民智未開，成班美豬dllm!

反而想知共產黨點衰法🤣

民主黨同共產黨有乜分別

樓主你走先
我頂住

Biden喺WI flip完就call 果陣講緊都仲有幾%選票 差距得0.6%
其它trump lead緊既state就遲遲未call 99%之後又不斷話有新mail vote
喂好難唔令人咁諗喎

有fake news唔代表其它所有野都無問題架下話？你只係將一個極端推向另一個極端

上屆同今屆又比較到？你都幾撚垃圾死蠢

上屆唔出聲代表今屆唔可以出聲？

hunter單野唔係醜聞？都係老屈佢？

我夠唔明點解美國既工作效率咁低啦，咁多年既資料數據都未update ，屌

含侵撚真係唔配民主

已完

咁撚先進既國國，連人口數據都唔撚update，種票怪得邊個

點解比較唔到 mail in不嬲易有死人票
派少陣膠啦好嗎

成班傻閪侵粉不願面對現實

侵侵已經輸撚咗啦

所以咪唔應該mail in,你up乜鳩， 醒d啦傻閪

追近到1900票

哦，原來我miss左
因為我睇到張圖覺得無問題

講嘢咁似啲藍絲 講唔贏人就句句鬧人

繼續搵嘢賴啦
全世界已被中共收賣

1800樓下了

如果你睇埋條片留言
就見到有人話係分緊填錯嘅無效票
睇twitter當news source
有片當真相

就算Fox news WSJ都出唔到election fraud嘅證據
好心你地比啲公民質素 睇吓新聞啦

千幾萬死人票

愛侵力

亲，你的选票已经寄出了喔